是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，。。

俾狗食？

幾正咁喎

is

好味！！

D肉好瘦

本來肚餓都變冇胃口啦

好啱我口味

屌你老母

改標題啦，餓撚請入